羅馬又贏波無人講？

波台24

有

河合對波先多人講

上場靠對家own goal先
今場又靠對家打少個
邊有面講

識貨

死忠

理撚得你 三分已袋